放G27

小弟急要錢
放G27一個
$1000
90%新
有興趣既價錢可以再傾
最好可以今日晏就交收

有興趣既留低tg, 我比相你睇再決定

巴打有冇興趣再平?
tg: mayday0212

tg: foolohan

人地改埋大軚盤無花都係1200 樓主贛鳩

比圖先啦

有興趣
Tg:higgins0516

G29 + shift 今日出左個特價$1999

樓主可以摺埋了

Detail plz

上佢fb page 見到

【「瘋狂優惠」- Logitech 遊戲同樂日 】

今個星期六及日(5月13至14日)將於CGA Studio 舉行Logitech 遊戲同樂日。當日活動設有遊戲挑戰賽，成功者可獲得額外瘋狂優惠購買Logitech G遊戲裝備，部分產品更低至六折。

瘋狂優惠其中包括頂級鍵盤G910+滑鼠G502套裝；想享受賽車會有Driving Force Shifter+G29軚盤；而剛踏進電競世界則可以選擇G213鍵盤+G403滑鼠+G231的電競套裝！

數量有限，售完即止。

Logitech 遊戲同樂日 絕對能夠滿足不同需要的玩家，今嗰星期六日記得黎啦！
日期：2017年5月13-14日
時間：13:00-19:00
地址：CGA Studio
九龍灣宏開道15號九龍灣工業中心10樓25室

#Logitech #LogitechG #Gamerday
#超級優惠 #Logitech遊戲同樂日
#唔係唔黎嘛